[有圖]個官order左碟狗飯比我(無肉)

無肉=侮辱

佢請？

比你食係咁上下

自費牙